聽講機電署d學徒黎緊會比人調去大灣區實習半年

聽朋友既朋友講係未實行 但打算今年實行 究竟係咪真？

香港都係大灣區

上年個啲冇野
今年收唔到風

咪幾好！

可以返大陸識返個大陸妹，生返兩件，夠年資再申請間公務員公屋。